我不難過了, 甚至真心希望你能幸福

細佬我就喺度分享一首歌
蔡健雅 - 陌生人

呢首歌有我嘅故仔，其實兩年前已經整咗個底
但係後來就唔知點解冇繼續整落去
最近唔覺意打開個folder, 見到未整完嘅歌
終於的起心肝整咗佢

「一朵雲能載多少思念的寄託，在忽然相遇街頭」
如果你係街頭撞到未放低嘅「佢」，你會點呢？
而我已經放低了...

支持
唱得幾好聽
介唔介意比個簽名小妹？

咁都中二

多謝大佬

唱得幾好聽 支持支持
自己編曲？

多謝大佬
個音樂自己整嫁 用左d 自己鍾意嘅樂器

唔岀樣會好好多

雖然好樣衰，但唔出樣好似好悶 冇野睇咁